首 席 韓 流 天 王 Rain 回 春 變 小 鮮 肉

話說PSY喺聖誕前夕開騷，前日一場就邀得Rain做表演嘉賓，Rain喺現場又唱又跳，好不落力，令粉絲都非常投入，就連著名美食家盧熙英都有去捧場，佢仲趁機喺後台同Rain及PSY合照，不過照片一公開後，網民都大感驚訝，事關Rain好似暴瘦不少，仲即時回春不少，啲皮膚又嫩又滑，即時變成小鮮肉咁。

得罪講句 好柒

下面張相瘦左咁多既

第二張你話十幾歲我都信

回春

條頸咁幼

有病？

以前好大隻 而家咁瘦

痴線，保養得好好，同浪漫滿屋個時差唔多

P到咁炸ma，睇佢ig咪又係無變

一代韓國天王

之前好大隻架喎,變左瘦撚?

之前明明練到好大隻 依家又瘦到成個女人咁

佢老婆金泰希？

大隻好核突

型到痴線wor

佢係咪香港第一浸韓風

仆街，依家好好多